集思廣益 增長知識

大家活同大快樂打邊爐啲火點解可以無限燒？

轉左電池爐九年啦喎

我唔知我果區係咪石器時代 仲用緊火 不過真係唔多覺眼有電爐

1

2

會冇架 似最舊事火水有支芯咁燒咋 不過就應該用第隻燃料取締